# utilitarios

Utilitarios para facilitar a vida diária na internet.
Scripts em JS para usar com greasemonkey / tampermonkey, algumas aplicações em Java para gerenciar finanças... Seja livre para contribuir